10年前 我最好嘅朋友

你，帶畀我無盡的歡笑
你，令我鼓起勇氣同人傾計

10年啦 你最近還好嗎

原來咁就十年 屋企嗰部封晒塵

我部3000機仲開到

時間過得好快...

我部3000失咗蹤

有2部3000仲用到
1部1000壞咗

仲玩緊wwe 2006